下次記招，除咗出片，仲有一招收警犬片

出完片之後，詢問可否告警方誹謗罪

推

[懶人包]黑警記者會重點及拆招